其實D休班警成日單獨周街捉市民 唔怕俾人伏擊咩?

#忠誠勇毅
#支持呀sir執法

佢哋無論返工放工都係潛在犯罪者，點會驚?

有D point